3月尾去唔去聯合醫院覆診好？

如題
其實去專科門診 再去藥房拎藥 會唔會都係好危險？
定係打去改期去？但又怕改期到時疫情更加嚴重
比啲意見細佬

我有個朋友
唉 唔講了

頂 做咩？
唔好嚇我

1月尾去過 依家就死

冇咩野呀嗎？咁要入多次醫院喎

心情差到想死 唉 復工啦

改期啦

做醫護？

其實諗緊去覆診 帶眼鏡帶口罩 唔好周圍掂
入去同走果時都酒精清毒雙手
會唔會冇事呢？

醫護邊會放假 做私立咩

隔離完？

55

疑似個案姐下話？

唔係 純粹自我隔離

我無咁多日假呀 唉⋯

3月尾 仲有好耐啦 前一日打去改期都仲得

我都唔去

上個月頭去左
精神科，同醫生講過多幾個月再覆診，照直講

屋企人打左去改期太危險啦

你去完有冇覺得點？

我岩岩問左個做醫護既fd
佢話其實唔去a&e都冇咩大問題

有得唔去我都想唔去

God bless you la Ching

Um... touch wood做醫護既都冇感染
我去一陣應該無野掛⋯⋯⋯

去到個到一出lift口護士叫啲人排隊係門診門口到消毒，佢地佢噴洗手液比你同探熱，同埋填表睇下你有冇去過疫區，成個過程好嚴格，啲醫護都著到好齊裝備，同埋啲病人都戴曬口罩，其實個個都驚，所以我覺得都安全嘅

攞藥個到啲人比平時少好多，唔知係咪因為咁定係我去個陣冇撞正人流高峰，不過我去過咁多次都係逼爆，我估咁少人係啲人都驚就少左好多無謂人黎睇醫院

整體黎講個個都驚，個個都快快脆脆睇完就走，啲人都唔敢出聲，醫院好靜

利申 我戴n95，護目鏡，帽，手套，除左咁手機麻煩啲都冇咩唔舒服，出到醫院我就除口罩啦